[三國] 鍾會如當初擁劉禪，而非自立，叛變能否成功？

姜維 + 鍾會 + 蜀將

班魏將都唔服架

鍾會不得人心

姜維名過於實

仲話是孔明入室弟子